［機會黎啦飛雲］$1200遊行一事睇法

與其怪連登仔為1200蚊去遊行，大家諗深一層，香港人搵錢主義至上，有錢就老豆老媽都可以賣，香港唔會有咩救世主出現，香港咩黨派玩政治都係自私，為利益，作為小市民永遠唔會成為係政策下得益者，所以我地自己搵機會。
港獨、歸英既然冇出路，冇資金冇勢力只係徒勞無功，班老野繼續掌權賣港，我地要用我地自己方法尋求另一出路。
考政府嘅繼續考政府，專業人士考慮加入民建聯。

Link都準備埋

唔理你為錢又好，入去做卧底又好。